有無諗過達哥恨左呢日好耐

有無諗過佢一早已經唔想開台
佢靠JTV/TWITCH早就儲夠人氣接JOB
開台純粹為左KEEP住個暴光率
見佢呢幾年只係(繹演)達哥就知佢根本無心繼續開
晚晚用返以前既金句扮達哥 鳩開台
今次有呢個機會名正言順收台 佢恨都恨唔到
專心繼續賺錢 每晚又唔駛哂兩粒鍾服侍米飯班主 正呀

冇左開台KEEP觀眾 佢只係一隻好撚樣衰既騎呢怪.
JOB好快會離開佢

咪睇下唔開台仲有冇人揾佢接job?
真係當自己好撚有才華咩，口才又冇，樣又冇，出親function都柒下柒下
高登仔就係廣告商唯一target既顧客，而家仲有冇公司咁笨揾隻過街老鼠代言搞活動呀? 真係貪你香港木村迷倒萬千少女呀?